我同事月入五萬學人買車

一個月洗費成皮，成五分一人工

人地點洗錢 都關你事

五萬都冇得買 咁應該幾時買？

應該咁講，人工5皮

老婆都應該3皮

如果結果婚，係唔錯。

識人2萬都無照買車， 泊爛地
嗜好黎， 有咩問題?

5萬都唔可以買車

我下世先買啦

有咩問題
有人每月用2萬租樓/供樓又得呀

咁請問月入幾多先可以買車

其他收入你唔知姐？

有私樓收租又要話你知？

有錢老豆又要話你知？

買法拉利就話有問題啫

關我撚事咩 答咗你

有D人就真係鐘意開post食負皮

話曬都半個中產, 梗係要買車啦, 唔通同啲低端人口迫巴士咩

萬三蚊月薪港女每年要換一次過萬既iphone 同起碼去一次短trip 一次長trip, 手袋要起碼LV.... 呢d 又點計

咁都有得批鬥？成熟少少啦
有Ｄ人真係中意車中意到訓晒身都得
人地覺得值咪得囉

我都係鍾意渣車,
所以我好明白鍾意車既人蝕都會養車既心理
最緊要佢顧及到其他日常洗費又無爭你錢,
理得人姐....

萬五都有人養車啦

連登小朋友眼中渣車一定係用黎晒命
你見佢地話響喉一定係超跑先有資格而H車無資格就知

咁有錢養車，一定係藍閪，係剝削階級，要革佢嘅命

老實講，一支公嘅男人無特別破財嘅嗜好，一個月使費咪兩皮度，剩低嘅供樓要加養車咩都夠啦

唔好成日睇到車好似要有錢先俾買咁啦
車係一個興趣或者嗜好黎既姐
有人中意飲酒次次埋單幾千蚊
每月洗萬幾蚊去飲靚酒
又洗唔洗要搵5萬6萬先有得飲
模型，玩具，衫褲鞋都貴啦
自己中意又負擔到點解唔買得

屌你老尾係香港真係好撚辛苦
買自己有興趣既野都要理

你都on撚鳩，我月入45K都養緊車仲要輕鬆養
睇你點用你人工同負擔
利申：番工地方一定要揸車冇任何交通工具，所以先出車

揸車不知幾撚享受

五萬都唔買得車，咁應該九成九人唔使買車

人地可以載女 你冇女所以覺得唔值

月入15K養假日車，極低哩數
- 1700泊車
- 400油錢
- 牌費保險整車平均一個月 1200
- 停車場 <200

一個月洗費唔洗4000，當係後生渣下車開心下，隨便批鬥我

關你撚事咩

停車場少於200

樓豬月入萬五唔抵得？

我認呢方面我寒酸架，有時泊下咪錶，用下商場優惠扣兩個鐘一次都係幾十蚊
極小違泊牛肉乾都冇機會食，渣左5年有次趕住夠鐘打波先食左一張

連登小朋友係眼中覺得買貴野一定係用黎哂命

d 人成日話養車貴，晒錢，睇你點睇架姐，你當交通工具實貴架，但如果鍾意車當係興趣我覺得又唔算貴

住村嘅真係啊豬啊狗都會買車
見條村有一半車都係甩皮甩骨
而啲真係極粗養
勝在有車出入方便

有問題？唔通要月入50萬先買得？咁街上面就無車啦

80K一個月：二手corolla、civic
20萬一個月：benz, bmw, tesla
100萬一個月：porsche, aston martin, bentley
1000萬一個月：lamborghini, ferrari, bugatti

養對仔女，加個工人，想有儲蓄一定養唔起車

月入2xk 買車 假日車 每月400油費 不過唔使比泊車費

04二手車11k 執埋13k

仲有咩工得萬3

拉

萬三月薪=/=萬三月收入

pr 拉

Sugar daddy

香港其實唔洗買車，泊車又煩，洗費又貴

買車唔係問題
最緊要有個工人洗車
買架車返黎自己洗極戇鳩

真, 我都識2個

垃圾post

拉

人地自己錢關你撚事咩，酸到要上黎開po圍爐

萬5蚊,住公屋 養車無難道

我兩公婆 搵十萬多d一個月
都未敢買車 認真
要供樓 想儲下錢 將來比小朋友過得好d

識人萬幾兩萬都又租樓又買車
月月清

你無問題呀嘛？
明明無月入都買得車
有父幹架嘛

養唔養到車係睇泊車貴唔貴，有無位姐
有朋友住私樓，搵到錢
本身有車，搬左入去住個車場要輪百幾二百個位
焗住賣車算

五萬都唔得車？

我有幾層父幹樓 但冇車好失敗

個表當然係for打工仔only
有父幹你去買太空船都得啦

都正路係香港撘的士方便過你渣車

有乜車要用一萬蚊

At least 多一倍

咁on9既post都上熱門
記住不推文呀

無錢養車嘅點解唔認自己無门能力，自己廢嘅事實

吹咩

關你撚事咩？ 唔通月入10萬先買得車？

唔係呀 依家坐的士都好驚
啲的士去過深圳灣接客 有病毒

首先你唔駛兩舊有得泊 我樓下平都四千一個月啦

一樣，其實周不時食野泊街唔係泊足成日好少中，但唔洗下下入車場唔會用到幾多錢

等睇泊街撚屌我

吊 睇錯 1700

唔好意思我表達得唔好，我一個月泊車1700，不過我都覺得好平，大西北室內場 200蚊停車場係指咪錶同商場泊車

留錢黎等死左先用?

係香港都無將來可言

Parking $1700個月咁平係邊度？泊空地？我都想買二手車窮養 thx

我係weekend去郊外d山卡啦地方會泊街，如果泊車食個飯都盡量泊望得到既地方/等咪錶，其實熟果頭真係好小會中

不過實有人笑我渣車渣到咁寒酸，不如搭番巴士算啦。

冇得比較啦，泊車始終一定要屋企附近，我係屯門山卡拉屋苑，好多有蓋車場都係2000樓下

揸車同搭的士完全係2回事黎 駕駛樂趣同代步要分返開

大把人月入一萬幾千學人溝女

利申月入5萬買左車

無得揀 咬緊牙關過日子
希望下一代唔使咁慘

Weekend揸車都搞到咁大壓力要望住又等 何必呢

二十歲，三十歲，四十歲買車既心態都唔同，
有錢買有錢養理得人姐

利申：二十中已買錢7

唔通做雞又同你講咩

都估緊係咪屯門
天水圍唔使講啦
缺位缺到我見過有人開post講打算搭車車場拎架車揸
元朗都好缺位
係得屯門咁大咁分散先有機會多位泊

呢個時勢買車真係保命
避開巴士同地鐵啲人流已經好好多

我港島3千頭 仲要一位難求

50萬先買
連登仔憎人富貴厭人貧都唔係第一日㗎啦

可能好多儲蓄呢。。

佢地真係特別憎渣車既人

係呀，估唔到一樣係大西北，但天水圍完全唔夠車位。大西北有時都係有車方便d，好過搭黨鐵。我諗如果我搬左出市區，一黎停車場貴咁多，二黎交通又方便左，都唔會養車啦。

有啲地方真係你畀錢都無位畀你泊
而家屋苑好多都cut月租畀曬位去做時租
我fd都係咁，所以焗住賣車

交通工具姐。貴有貴用，便有便用

出入搭的士仲平過渣車

寧願撐警都要抄牌

我鑽石山果頭，泊室內最低消費$3000以上/夜泊空地$2100，如果我買車都係擺街算

香港搭的士方便服務好就唔會有Uber啦

月入十萬學人買樓

一邊渣車一邊聽歌都唔知幾正
撘的士

以前遠唔車近又唔車過海唔車，仲要串過馬撚求你車我咁
唯獨係call85果啲好小小
廢老唔太識用而啲app
次次call完黎到嘅人大部分都係正正常常車你去目的地
唔似廢老，塞車都要扮曬野畀說話個客聽塞車關我撚事，轉行去做洗廁所咪唔使驚塞車

今時今日二三千蚊都嫌貴話要擺街，搭巴士算啦你

8000 買車都有

1700車場已經贏左，我樓下流動位都$3820

男友/兵 俾曬所有錢
過幾年話男友大洗，唔儲錢唔上進買唔到樓
飛咗佢
揾過再有錢D，有樓既

你咪就係成日幫我影印斟咖啡個文職仔 成日望撚住我架新車眼紅紅咁

路過

月入15K
供緊樓同車

On9睇架車點用姐，假日車冇想像中咁貴

勁野
點做到？

cls 8萬都要揸二手豐田

Part time 跑埋 Uber 唔得嘅咩

大撚把零學歷低級OL/reception 位而家連13K都無...

我月入兩萬係中環做clerk 日日揸波子返工

成日都話係香港養車貴過買車...

有fd 一萬蚊買左架老爺RAV4
結果都係養唔起放返出去

樓主會唔會係我d 下屬黎
利申五萬幾 出左架新車無耐 供埋樓仲有閒錢淨

樓主專出膠post幫手洗地
點解有人認真留言

正職 兒子
副職 在職人士

五萬仲想點 香港地甲車巿係易 十幾廿萬都買到二手BBA 係養難姐

我都想住得起浚瀅。。。

如果我月入有5萬買夠兩部

睇下元朗幾多牛屎飛就知

達哥潮文召喚

比幾錢家用?

咁你月入幾多
有無車

咁幾錢先可以買車？50萬一個月？

有咩咁勁
層樓又唔係一個人供曬
平時又少去玩 買左架車叫賭錢賭少d咁解

好似誠哥咁有錢先可以買一㗎豐田仔玩下

我同事月入2皮學人買iphone
痴撚線一半人工

我屋苑$49xx/年算咩

屌你做乜爆我月入五萬

人地Pt做uber又話你知
有父幹靜靜雞有幾層樓收租又話你知

仆街一個月夠我泊一年仲有找

未返過工 揸咗2年車

四舊幾一個月
住村都未必得

月入五萬只係連登仔fg 價

我0月收都買左啦，鬼叫爸爸錫我咩

買車揸車唔一定係當佢交通工具
揸車係一個興趣 係一個娛樂黎
洗幾千蚊自己開心下有咩所謂

買咩車先？錢7都唔撚畀買？

想問住峻瀅嘅人 覺得$5000幾算唔算貴 另外一問 依2020年 佢有冇又加價

養車唔過收入20%我覺得冇問題

5萬都唔俾買車要幾多錢先俾買
雖然個人都覺得養車好曬錢

學生哥 住村屋泊屋企樓下唔洗錢
做PT啱好夠養部細CC電單車
得閒揸下好爽

邊洗一皮，一星期揸三四日
油加租當加埋燕梳，牌費除開都係四五千

去少兩次旅行換少部iphone都差唔多夠養一年

睇錯月入萬五

同朋友一齊洗吹下水其實幾撚正

用左一萬，仲有四萬洗，有乜問題？

你一係就無揸車 一係就只係當架車係代步工具
你唔岩講車 出返去啦

不推文

好撚貴
拍錶位入下錶抵好多
利申 峻1住戶

你地17年就$5300啦 咁依家2020年幾多錢

我都5萬
但覺得養唔起
泊領展都4千，CLS

一樣5300

死港女我寧願搭的士，唔使腳震

幾年冇郁 算係不幸中之大幸啦

你真係識揾人笨柒

唔洗過點知戇鳩?
就算唔自己洗
揸去CARS洗又要被迫SHOPPING幾個鐘
戇鳩到暈

我萬五蚊個月都照買車啦

人地有幾個單位收緊租又要同你講？

人地負擔得到有咩問題？

真係村，不過有管理處圍起嘅村

人地屋企有米 又要唱你知咩

20k 都係養緊
屋企有車位

睇你點養養咩車啫

唔畀人地用黎做uber?

關你咩事 認真

自己洗好高興 買返來未俾人洗過

認真答你，消費除左睇呢刻月入幾錢，仲要睇預期升幅
老闆同佢plan緊半年後升職head住你，唔通又話你知咩

因為你未試過點人去洗

我有工人姐姐 我唔會俾佢洗

要教係真
洗花哂就柒

養架車載下屋企人同女朋友震下架車又要俾樓豬屌

I need to be in Shatin at eleven tomorrow morning but I'm not sure if I could face getting up early enough to catch the bus that will get me to Shatin at eleven o' clock. Should I take a taxi instead? I would appreciate any help you could offer.

5萬都唔買得

識人12K都買

識人搵萬五都買車。anyway，人哋點使錢關你撚事呀？

合理

唔係偷又唔係搶

揸緊BMW 原來我同20萬一個月同級